鄧炳強：721事件警隊有可以做得更好的地方

警務處處長鄧炳強出席荃灣區議會後被問到，在721事件中，黑衣人和白衣人的責任是否相同。鄧炳強說不論甚麼顏色衫的人，任何人只要犯法和使用暴力都會徹查，部分人已被捕或被控告，部分仍在調查中。他承認721事件中，警隊有可以做得更好的地方，否則不會出現如此多猜疑，會從做得不好的地方中學習。

對於有人指控在荃灣警署內被強姦，鄧炳強早前表示，警方現正循誤導警員或給予假口供方向調查，代表律師其後發聲明指鄧炳強的言論損害當事人利益。鄧炳強回應，他所說的是事實陳述，事件牽涉重大的公眾利益，以及市民對警隊的信任情況，因此有需要回應。

至於早前有警員在鏡頭前展示記者的身分證，鄧炳強認為相關行為並不恰當，已訓斥涉事的兩名警員，但並無回應會否對相關警員作進一步紀律處分。

係元朗祠堂賽後檢討仲未傾夠

咁多有資料又唔啦

拉

個陣驢痿蔥話事，關我撚事

做得唔好既地方=當初應該教班底衫人好好隱藏自己
做得更好=一個底衫人都應該冇事冇被告

乜撚嘢做得唔好？係直情做錯咗，犯撚咗法呀屌你老母死黑警

警黑勾結=做得唔好

咁就想過骨

冇做嘢點做得更好？

唔應該比傳媒影到就係可以做得更好

“可以做得更好”呢句只係限於本身已經做得好既人講

你班垃圾連正常都算不上, 勾結黑社會攻擊市民, 直頭要解散清算! 憑乜撚野話可以做得更好? 好你老母

佢都錯唔晒，因為721根本冇做過嘢，要做得更好唔難啦

揾一兩個圍村仔交吓數都懶得,係西鐵站20條食屎狗居然畀一兩個c9屌走,仲廢過6-70條年代的港警,好悲哀,連垃圾都不如